{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055879",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1079070?place[place_type]=GID&place[gid]=1079070&place[latitude]=36.5949017946&place[longitude]=126.3815592614&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안면도 펜션 어거스트"
    },
    "text": "泰安安眠島に位置するプライベートな一軒家の新築プールビラオーガストペンションは、完全にくつろげるよう、大人2人のみ入室が可能で、ノーキッズとして運営されています。 客室の中には個別プールと個別バーベキュー場が用意されており、防疫消毒で清潔な客室は基本です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 人数を追加する際には、事前にご連絡ください。 ノーキッズポリシーであり、ペット同伴の場合、入室を拒否される場合があり、青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 客室および周辺施設の毀損、紛失の責任はお客様にありますし、客室内での魚や肉などを焼く直火方式は禁止されています。 喫煙は禁止されており、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はお控えください。 重複予約が発生する場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができ、予約をキャンセルする場合は通常の金額で再予約することができます。 客室内ではネットフリックスを無料で視聴でき、客室には個別プールがあります。 プールのご利用は無料で、お湯とぬるま湯のオプションで追加料金が発生します。 駐車可能な空間があり、周辺の観光地としては三峰海水浴場、コッチ海水浴場、砂浜港、安眠島ジュラシック博物館、安眠岩、安眠島自然休養林などがあります。 青い海と日の出が見られるロマンチックなアウグストで旅立ってみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "オーガストペンションはどこにありますか？",
            "answer": "オーガストペンションは泰安安眠島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "オーガストペンションは何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "オーガストペンションは大人2人のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室を拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火での焼物はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などを焼く直火方式は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は禁止されており、禁煙をお守りください。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "プールのご利用は無料ですが、お湯とぬるま湯のオプションで追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には三峰海水浴場、コッチ海水浴場、砂浜港、安眠島ジュラシック博物館、安眠岩、安眠島自然休養林などがあります。"
        },
        {
            "question": "オーガストペンションではネットフリックスを視聴できますか？",
            "answer": "はい、オーガストペンションではネットフリックスを無料で視聴することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 379
    }
}